[處境題] 女友生日想去海洋公園

好唔想去 又貴又多蝗

窮撚唔好學人溝女啦

屌 男人老狗咁計較
咪撚拍拖啦

小家到咁

生日嗰個拖多個去唔係半價咩？

搵fd帶入

即使係朋友生日我地成班friend都一齊去

生日月份有85折

小學畢業未

唔係淨係門飛貴，裡面啲嘢食都唔平，M記都成6 70蚊

咪拍拖啦屌

飛咗條女去 咁就可以慳多啲
慳到咁嘅男人真係好肉酸

咁你生日都會去架嘛
咪即係打和 無乜撚所謂啦

收左佢入去請返佢食野

小學生返學唔好玩電話啦

正有此意 雖然啲嘢食唔平

好心生日就自己一個去啦，頂多玩完出嚟喺門口等佢去食飯慶祝。

肉撚酸到

你條女真係好慘 笑死我

放手 放開所有

點睇佢有免費飛，
跟住要我比全數自己入場？
利 手已分

屌小家都咁揀樣
生日都要計著計著 佢同朋友去唔好？
窮就咪撚媾女

唔識上網買平飛？

你遇過最小家度縮嘅人係點？

咁你比錢佢係想試佢定真心想比返佢？